乜𠹌嘢叫全 "國" 封 "城"

又國又城
武漢封城之後咩都叫封城
英文意思嘅 lockdown
中文應該叫封鎖/禁足

國貨城啲frd